白粉發功 陳浩天：3點打電話來 叫5點出去開會 哪有時間 唔係唔記得呀

作者：Chan Ho Tin

我係話3點打電話黎，叫我地5點出去開會，邊就得到時間，唔得閒冇去，唔係唔記得左去呀......
//陳浩天又稱，該黨發言人周浩輝以個人名義於去年11月8日競投維園年宵攤位，至前日下午則接獲食環署電話，要求周與署方人員會面，講解銷售規則，但該黨人士善忘未有出席，//

李瑞欣 邊個傳媒阿

向玥琪

祖記 你地報館班伙計點樣拉橫節曲，你地都冇得返香港架喇，收手啦

Chung Yan Leung 白粉

Charlie Lok 賣過百份

Wing-Fung Lau 接受傳媒訪問 錄音好重要！

Wat Yee Wan 隨時都要準備錄音

球三 屌吖，東方又老作新聞 FAKE NEWS

Phoenix Un 天哥，謝澄清

Helen Ng 被善忘的堡主XD

Rosly Mok D貨放上網賣得唔得架

Muk Lee Lam 你係要澄清就最好正式啲啦！就咁放段出處不明嘅文字出嚟鬼知邊個屈你哋咩~ Zzzzz

李政熙 翠翠不要哭

王安石 仆街港共政府

李政閪走出黎痴金糠